好想做張建宗！！

次次出到嚟淨係吹風
乜嘢都事不關己
不如比我做 我淨係袋一半人工